黑警一晚殺咁多人

滿手鮮血

恐怖份子

九月選舉 殺晒啲反對票

即係黑警仲有半年時間殺人喎
一日幾單，到時無左千幾票啦

一靜落黎就圍捕

咪要殺幾百萬人?

手足要打醒12分精神

清屋同電話chat 係必要，任何時候只回答我冇野講

一靜又比狗搞

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*